有冇人曾經以爲光明右使范遙係張衛健

一樣樣
樓主盲撚

明明係 黃智賢

下巴唔似

完顏洪烈

張衛健塊面好似冇咁包

我開頭都諗緊佢係咪上去賺人仔

條女包惜弱做左娥眉掌門

我睇第一眼以為左使係林峯...

入黎爲咗睇呢句

FF同佢有私生女

...

有無人覺得殷野王好似敖嘉年